笑撚死 被幣少呃果個苦主著到成個廣場阿媽咁

幣少連忍者都呃到

有曬警世口號

右邊阿爾蓋達？

提防幣少新節目

佢的打扮令我諗起伊藤潤二的人物

唔洗用劍既

聖戰約翰

俾人呃果陣就大合照yeah

切勿再信幣少 及早回頭是岸

似醫院斷頸病人

恐怖份子都敢呃

啲口號唔押韻作好啲先攞出嚟啦

黑衫個個係咪信咗伊斯蘭教

佢似壞人多d喎

幣少啲客仔個個都咁騎呢

係人都知幣少呃人 講左好耐架喇
乜真係有人比人呃
到底仲係咪人?
豬? 弱智?

起碼都知醜無臉見人
比下面佢地

禁果